電腦出現好多黑格求救

一開電腦就不停出現黑格 係咪通常都係display卡死

壞咗輸入法下話